召集所有鍾意K-ON! 輕音少女嘅面孔#42 天佑京阿尼

K-ON輕音少女！

歡迎一眾鐘意K-ON!輕音少女嘅巴絲

作為同好 好開心過到黎連登依到都有咁多巴絲仲支持緊

K-ON!係一個以輕輕鬆鬆 開開心心夾band為主嘅樂隊由五個可愛到爆炸嘅少女組成

平 澤唯 (生日 : 11月27號 )
主音/主音結他

可愛散漫嘅女仔 最鍾意食同玩 但學野嘅時候又好快上手 係一個大細路黎

秋 山澪 (生日 : 1月15號 )
主音/低音結他

成熟穩重嘅女仔 充滿女人味 亦都好有大姐姐嘅風範 但佢深藏不露嘅一面其實係細膽驚青 咩野都驚一餐

田井中 律 (生日 : 8月21號)
鼓手

熱血好動 男仔性格嘅女仔 一般女仔唔會做嘅野佢全部做晒 但有啲時候都有細心嘅一面（識煮飯架 ）

琴吹 紬 (生日 : 7月2號)
鋼琴/電子鋼琴

高貴大方嘅富貴大小姐 又細心又成日照顧人 真係完美嘅女朋友 周不時都會撒下嬌

中野 梓 (生日 : 11月11號)
和音結他

得意可愛嘅小學妹 樂隊入面年紀最細嘅成員 雖然係細個啲 但反而成日要照顧返唯同律依兩個學姐 係一個可靠嘅可愛愛妹

K-ON!萬歲
正皮

平澤憂 (生日 : 2月22號)

比唯小一歲嘅妹妹 同梓喵同一班 同姐姐好似樣但係性格完全唔同作為妹妹嘅佢 反而要照顧返佢為姐姐嘅小唯

山中佐和子(生日 : 1月31號)

輕音部嘅顧問老師 努力表現得溫柔 佢以前都係輕音部嘅成員之一 所以眼見面前天真可愛嘅佢地 有時都會回想不堪回想嘅過去

真鍋和 (生日 : 12月26號)

同小唯由細玩到大嘅好朋友 聰明伶俐 係學生會嘅會長 因為小唯嘅關係 都同輕音部嘅成員做左好朋友

鈴木純

小純本身係爵士學會嘅社員，亦都係梓喵同憂嘅好朋友 。因為仰慕秋山澪學姐 ，而且好羨慕輕音部輕鬆嘅社團活動 ，係高中三年級同梓喵小憂繼承學姐們嘅輕音部。

痴撚線 放咩火

想重溫嘅巴打 可以透過以下途徑再次回味

以下感謝 平沢唯 巴打整合

仲有呢個

先小人後君子

任何人士只要有
詆毁,辱罵,恥笑
K-on之嫌疑一律秒ban,無任何餘地

唔好貼我老婆啲相

lm

黑色星期四

想直接課金畀Kyoani

1正皮=1 rip

縱火犯

#metoo

我地可以點樣幫佢地

點樣捐

京阿尼

手足們

唔知流定堅

眾籌？

rip

冇晒心情做野⋯

課金救京阿尼

平巴

平巴都上水

上水

rip.

到底近期有咩京阿尼片？ 點解我唔覺既。
不會係十幾年前個d 瓜。

紫羅蘭,上低音號,弓部

其實都有d 時間 不係？

?唔係幾明

12個

啱啱見到隔離個po話16

‼️KyoAni sells high-res digital images online for 216yen each. ‼️

The money directly goes to kyoani, since it's downloadable picture, they dont need to spend time ship real stuff out. ‼️It's a great way to directly support them financially.‼️

買下圖喇

22
12人死
10個冇心跳呼吸

路加係邊?

死開啦

go fund me 唔好咁快畀錢住
京阿尼冇授權嘅話好似係唔可以收錢

今日係動畫界最黑暗一日

25個⋯

pray for kyoani…

住大西北嘅手足請報平安…

36人

唉...點解應該死嘅唔死 唔應該死嘅就死晒

官方確認？

條撚樣唔係就咁樣死左去呀嘛！！！

why u here

殺完人唔撚洗付出代價? 咪撚死呀 dklm

梓喵

留名

唔開心左成日

要救撚返佢出黎受苦呀

就咁死太便宜喇

好似係外國眾籌？

credit 風紀會

京阿尼本身係商業機構嚟，法人團體有機會不能接收非官方主動發起嘅募捐嘅款項

如果動物台手足想支持京阿尼，可以係以下網址購物，直接買嘢支持佢：

又或者真係好想無條件支持，可以用呢個網，由京都動畫北美代理商發起嘅募捐，算係半官方嘅募捐：

依個係咪買哂2季？

得第二季

下個禮拜請咗幾日假去獻花

之前一下買咗差唔多4000野，仲諗住太大洗。而家當支持京ani

相係當年聖巡時影 撞正一班老師上班 希望相中各老師平安無事

大家可以支持買下佢地自己出既商品 畫冊 模型 周邊

如果呢排有去日本既朋友可以去京都木橎京阿尼總商店買下野支持下

真係好震撼好傷心

天佑京阿尼

咁點解佢寫27話...

第2季24集加埋3話番外咪27話

點解

唉 本來呢幾日終於諗通咗D心事
可以有覺好瞓
點知
RIP

第一季十幾集，第二季廿幾集…

有冇link?
我都想買

好似好多人買 amazon冇晒貨

佢官網都多人上到爆ser

隔離post見到 愛生

估唔到我開tap&go係為咗京亞尼

唉

我屌

木上真係走左?

我諗真係

Btw 依家先留意到開post專用 你鍾意個到

下次post頭可以加落去

得唔得?

K-ON輕音少女！

歡迎一眾鐘意K-ON!輕音少女嘅巴絲

作為同好 好開心過到黎連登依到都有咁多巴絲仲支持緊

K-ON!係一個以輕輕鬆鬆 開開心心夾band為主嘅樂隊由五個可愛到爆炸嘅少女組成

唔要爆炸得唔得？

係囉

爆炸火災都無人想要

可愛到飛起好無

普通好可愛咪得囉…

最緊要記住

呢個post爆之前提下

記得咩

PA 有愛

放post頭？

好多都有出聲

佢一講我已經即刻改咗

撈丁都上水

k-on入宅坑，CL係我最鍾意嘅動畫
真係好sad，點解會咁

Me too

+1

近來好嗎?

豬柳強

還好 岩岩開始sem break

生日？

生日快樂

你今日去維園
我約咗好多人同你慶祝生日
生日快樂

收到晒你地既愛

Aki忍住唔喊 未試過聽U&I咁sad
キミがいないと何もできないよ
木上益治さん、素敵な作品をありがとう御座います。
ご冥福をお祈りします

HBD

臨尾首u＆i

非gay

U gay

Rip

Love u

今日去書展好多野睇
啲女女好正

去完書展返唔到屋企
係九龍朋友屋企

........

大J

牙律今晚都小心d

元朗執牛屎

係咪仲有大西北人 大家小心

唔止大西北 全個新界都好唔安全

好似有兩幫會戰
各位大西北嘅朋友少d出街

西貢、將軍澳應該安全…

牙律

西貢我唔知不過唔好將將軍澳區拉埋一齊講

咪又係新界東…

條友係癲嘅，我唔會同佢一樣濫殺無辜，不過佢個人真係死十次都唔夠。

日本毒撚仲痴線(應該)

條友屋企人返咩工應該會不停騷擾
連帶責任…

我屯門！

safe？

好似冇事發生。。

暴風雨嘅前夕係最平靜…

有戒心係好事

警氓合作

叫得做黑警就一定要有黑喇

警察都識不割蓆不分化
兄弟爬山各自努力

好有喜感

喂！元朗有黑社會喎…

驚喎…

驚就唔好出街喇

先有京阿尼 後有屯元天...

補返句生日快樂

星期六一戰定生死 ？
仲有機會

香港警察

呀sir都係人，呀sir要打邊爐

呀sir打尖呀！

呀sir唔撚便食飯呀

呢兩個幾月係自己人生過得最有意義既時候 終於可以為呢個社會出分力

光復香港！

你識唔識㗎…

時代革命

旗木卡卡西=鬼

系

［突發］波台卡卡西係藍絲三毛狗

咁唔小心呀

佢只可以講佢屋企人唔教好佢

汪！汪！汪！

我嚟！

你唔得㗎啦

掂過你先…

佢老公唔返屋企咪就係去你到

搞人老公

你要個老公，我去搞個老婆

自問體力尚算了得，持久力更甚

緊係你要老公 gay曉

老兄…
你中文係唔係攞U…

Gay

我pe拎a

粗重野等我黎

我操行拎A，中學跑過班際

我嚟

又黎突然好似好嬲咁

睇何君個post都唔足以開心

發生咩事?

女朋友突然講野變左 話覺得無野好講.平時唔係咁..... 唉 果種痛心既感覺又黎

大西北嘅手足

搶電話？

好似我樓下開緊片

係咪嚟M呀
抑或佢一早變咗心?
依啲問題唔會係一日嘅事

睇錯佐佐木明希

唔知 明明琴日仲好地地 想死

可能係近排發生好多事,大家壓力都大
佢又唔識表達出嚟
咁你係佢男朋友,咪閪鳩你囉
不過如果係長期發生嘅話就要好好傾下
或者分開一段時間冷靜下

如果係想長遠行落去嘅話,呢啲磨合唔少得

利申A0愛情分析師

俾人閪鳩真係幾難頂

依到好多手足未拍過拖

閪返佢
下下得佢閪你嘅話遲早玩完 搵次機會發下脾氣 雖然好大機會最後都係男個邊跪低

但你唔係

差啲唔記得左牙莊係偽毒

禾系

可恥

係你條女你都叫有得氹下呀 唔係你條女都閪鳩你點算

唔記得左佢啦

衰d講 如果係對你沒興趣個種閪法嘅話
止蝕離場搵過個

成班都偽毒！

真毒

Collect skin la

旺角仔

真雷霆小強
有沒記錯

都話嗰個係我個fd

快啲share俾frd 屋企人睇！

我都對佢冇興趣 所以我閪返佢

點跟

墳b係咪溝鬼妹

唔係

墳b係咪比鬼妹溝

我都想俾人溝

咁佢係邊到人

好歌推介

溝鬼妹啦去

全職parttime 冇鬼妹

唉...好辛苦 點會突然間咁架... 佢又唔係唔應機 而係覆 嗯 好 還好呢堆野 好難頂阿想死

同依家啲歌手無得比
好勁

你咁樣唔係好掂喎
不論係你定條女
不如分開下先啦,唔好講咩唔捨得
有問題就要處理

其實會唔會係鬼佬

我真係好唔捨得...可以點算 好辛苦.. 真係好辛苦..

不過同你講完自己發生左咩事 好似舒服左小小...好多謝你

但係依個時候唔捨得嘅後果你自己最清楚
係經濟學有樣野叫沉沒成本
大概就係話你付出左已經冇得攞返,你唔止蝕本走人只會越蝕越大
有心想知嘅可以睇片

我知道呢個理論.. 只不過但係感情 唉 點解突然會咁架

我宜家係心痛同好傷心 想喊又喊唔出... 一直不停諗住

如果你知道依個理論就最好
希望你嘅理性為你作出正確嘅決定

抽離下
飲野打下機咩都好 依段時間唔好諗件事 再睇返就沒乜大不了

但係我總係覺得佢會變番本來咁...

我都知唔好再諗... 但係我性格就係好易會胡思亂想既人 宜家唯有係上黎同你地講下自己既事 咁樣我會舒服小小

但係我總係覺得佢會變番本來咁...
都只係覺得,件事發展到咁唔好以為自己了解佢

唔通真係要停一陣...

我覺得有必要
咁樣對你係最好

嗯... 我會諗下... 多謝你同我傾

我自己幫人解決問題嘅方法就係直接屌醒佢
等佢自已諗做緊嘅野係咪正確
所以語氣會有啲重

希望你會作出行動唔係得個諗

推

嗯..

祝早日走出傷痛

好難.. 一定好難..

又唔洗諗到咁灰
話唔定轉過頭向好個邊發展呢
唔好咁頹

唉.. 希望同上次一樣 好快佢又變番本來咁樣啦.. 宜家咁樣我真係好辛苦 佢又唔係話完全唔理 而係嗯 好 不是 是 咁樣...

上次頂唔住又係上黎同大家傾... 無論係學業定係感情都有上黎講詔.. 我真係好多謝你地... 呢D野唔係咁方便同屋企人講..好多謝你地..

連登一日重有k-on台
我就會幫手解決大家嘅煩惱

事在人為嘅姐

我呢個人對於感情係好難處理既一個人黎.. 好多謝你..真係

咁下個po就你開啦

當你見得多啲加小小親身體驗就會知道點處理
慢慢嚟啦年輕人

我幾時都話無所謂

大佬
Btw 早排係九龍灣通利試左支mustang 日本製
我覺得麻麻地

嗯.. 可能真係我見得太少 同體驗太少呢種感覺好辛苦.. 好快就忍唔住喊 真係唯有上黎傾下 暫時分下心

K-on台好多傳心師

好多現充

A09

有個廢中

【幻月字幕組】【NHK紀錄片】京都動畫世界源源不斷的支援【中日雙語字幕】

呼 頭先頂唔住喊左出黎 宜家好似舒服左了

同朋友 屋企人講完真係舒服左好多 多謝哂你地...

臨出發之前睇到喊咗

你#metoo係現充
我個#metoo係A0毒撚

唔使多謝
有咩事上嚟傾下,開心又好唔開心都好

有愛就得

又屈me

無屈
認同請分享

【京都動畫公司事件公眾悼念區、會前默哀及大會代收電匯現金安排】
2019年7月18日，於日本京都發生的一場不幸事故，令曾出產眾多知名作品的京都動畫公司有多名員工不幸罹難，而且仍有大量員工留院，消息震動了全球的動漫愛好者。
為了讓廣大動漫愛好者可對本次事故表達哀悼之意，香港動漫電玩節及創天綜合同人祭將會於創天舞台旁設立公眾悼念區，並設置弔唁處，讓公眾人士簽署弔唁冊，向罹難者作最後的致意。
創天綜合同人祭大會亦將於7月26日9:59分活動開始前，進行默哀一分鐘，以表達對罹難者的的哀悼。
京都動畫公司已經開設官方專案戶口以支援死傷者家屬及公司的重建。大會亦將會於悼念區設有現金收集箱，代為收集公眾人士的款項，並在不扣除匯款手續費用及成本下，全數電匯予京都動畫有限公司專案戶口，並會於所有款項點算及電匯完畢後，於本Facebook專頁公布匯款收據。
#prayforkyoani
-
第六屆創天綜合同人祭 Creative Paradise 06
會期：2019年7月26~30日 (五-二)
時間：10:00-20:00
會場：香港會議展覽中心 Hall 1
門票：憑動漫節門票一票通行

動物節去撐达

好似要同部長相認,不了

隔離post個傻鳩好好玩

吓…？

相認下唔好咩

睇嚟我閲讀理解有問題…

？

京亞尼嗰個

你呀

你老母

前日開始生痱滋，痛撚到仆街

今朝八卦望下見到隔離生多兩粒細細粒白點，但係唔痛，代表咩

知道火災之後嗰日聽番K-on 首Fuwa Fuwa Time

忍唔住係咁喊
收唔倒聲

性病？

發炎…

下世小心d…

唔係掛

係
我表哥係咁樣過身
r.i.p.

唔洗返工

一震打G?

有冇好d

老實講 都係差唔多…… 不過琴日同完屋企人講完果下喊完之後果一陣係舒服左 今日…… 依然都係忍唔住會諗起佢 唔知佢訓醒未……各樣各樣 或者就真係好似我朋友咁講 係我自己困到成個世界好似得我同佢咁…… 連我朋友都知道我無時無刻都會諗住佢咁……成班fd次次出黎都見到我好似唔太enjoy咁 突然變成咁真係好辛苦 好難頂 我宜家幾乎連野都食唔落 又想嘔咁樣 我投入太多感情…… 做左好多野都係為左佢 好難抽番出黎……

上心上到咁....

係…… 我就係呢種人 好耐都無試過咁迷一個人…… 唉

搵下其他野做打下機抒發下

如果我有咁嘅機會 我諗我都應該會係咁 我都係呢種
上次俾人甩底 個頭痛到就嚟裂開咁 fd嚟咋 都搞到咁

我唔知我應唔應該同佢講我宜家既感覺…… 可能講左會舒服少少 定係比佢安靜下會好d……

我會好撚嬲之後屌鳩佢

k-on台一家親

你自己都要冷靜下

同佢講 唔知佢會俾咩回應
可能佢都有野煩緊

嘗試緊…… 但真真係好辛苦呀屌你老味……

就快崩潰咁樣……

我都試過崩潰不過通常兩三個鍾就無事
最長嗰次係現dokidoki
真係好恐怖

咩係現dokidoki...? 2 3個鐘就無事…… 真係好

玩心跳文學部

唔知要幾耐先至走得出…… 好辛苦 好彩有你地傾住…… 就算宜家身邊無人都好 都至少仲有你地…………

有人陪住真係好重要………… 我真係好放唔開……

打唔打下機咁
開心下

啱 搵其他野做下

洗唔洗我出黎陪你

其實同佢打機係我最開心既時候…… 仲要係一齊玩mmo

好多謝你地…… 真係…… 我知道自己平時潛哂水 自己無事都唔會出黎 但係你地依然肯理我……肯同我傾

咁鍾意玩MMO
我介紹你玩MMO嘅頂點POE
真係好撚好撚好玩
你見過揸弓玩法術揸匕首玩圖騰渣大劍玩召喚師未

我有玩過poe...唔鍾意呢類

咁正都唔鍾意

嗯……

咁你鍾意玩咩

我玩開天刀 tera 夢歷呢類…………

呢啲對我來講太易玩
好快玩悶

夢歷打手

旋風斬之鬼

你都有玩?

呢個mood好難頂 唉

有

搵其他野做下分散注意力

加個fd子?

嗯………… 我會努力搵 暫時都係沉住左係呢個情緒度

落街跑步啦

依排無玩了 刷到有d悶

POE好玩？

好玩 不過對新手有d難玩

我開咗20個角色玩裏面得兩隻係相似

識玩之後會

破空斬

骷髏召喚

終於殺到我地頭

元朗你地頭？

坑口

…

...

到時見

Ok

ok

DLLM

好嬲！

做咩

柒警嗰單野

痴撚線
咁都有得減

我去緊

唔該曬

Don’t say “lazy”

武本…

…

話說今日係同人祭比我搵到k-on野
不過佢得梓同唯

想要mugi

🤣

放過我

gay

填巴可唔可以掛一掛哥瑪

打錯字

唔是要你

掛咗

墳巴過到裹異形未

未試 應該過到

琴日入左去試 打唔穿隻綠奧

咁厚防？

我冇開到技冇留意佢咁厚就死左 當左佢係平時異形嗰隻

試吓先

今日動漫節好多人

今日又去動漫節

未曾有の出来事により、かけがえのない仲間たちが傷つき、命を奪われました。
報道で世界中、信じられないほど多くの人たちが、私たちに想いを寄せて下さっていることを知りました。
皆さんの想いは、今、暗闇に立ち向かっている私たちにとって、かけがえのない縁（よすが）です。
今、この瞬間も病院で苦しみ、精一杯生きようとしている仲間たちがいます。
家族の命を奪われ、哀しみのただ中にいる方々がいます。
今暫く、時間をください。
京都アニメーションは、これからも世界中の人たちに夢と希望と感動を育むアニメーションを届け、社員、スタッフの幸せを実現し、社会と地域に貢献していくため、手を差し伸べて下さる方々とともに、必死に戦っていきます。
株式会社京都アニメーション 代表取締役社長 八田英明

An unprecedented atrocity has robbed many of our friends and colleagues of their bright futures and has left many deeply injured.
News from all over the world tells us that amazingly many number of people has sent us their hearts and prayers, which are like candles in the darkness, for those of us trapped in the darkness of deepest grief.
There are many friends and colleagues who are hospitalized and suffering, fighting for their lives.
Please give us some time.
We promise that Kyoto Animation will continue to create animation that help people have dreams, hope and impress them.
Kyoto animation will continue to make its employees and staff lead happy lives, and contribute to society and local community.
I assure you that Kyoto Animation will not give up, we will not go quietly into the night...we will not vanish without a fight!
Kyoto Animation Co. CEO Hideaki Hatta

致关怀京都动画的朋友们：
我们经历了始料未及的打击和磨难，有的同伴受到了重伤，有的却失去了生命。
通过媒体报导，我们得知还有许多的朋友在关注着我们，竭尽所能的帮助着我们。
你们的关怀与帮助，对身处黑暗困境中的我们，是一种依靠，力量，与支撑。
此时，有的夥伴们还在重症监护室，被大面积烧伤的痛苦所折磨着。
他们在与病痛抗争着，努力坚强的活下去。
有许多同伴永远失去了未来，他们的家人沈浸在无尽的悲痛中。
我恳求大家，给我们一点时间。
京都动画，今後仍然会一如既往的为世上所有的人们创作出编织梦想、美好、希望和感动的作品。
於此同时，我们也会不断努力为公司的职员与工作人员们能实现自己梦想提供更好的平台，为更加展现人类美好的一面做出贡献！
我们会与关怀与帮助支持我们的朋友们一同，竭尽全力创作到底。
株式会社京都动画 总代表 八田英明

給所有關懷京都動畫的朋友們：
這場前所未有的災難，令我們無可替代的夥伴身心受創，甚至還有人被奪去了寶貴的生命。
透過報導，我們得知來自世界各國的許多人，正將他們的心意傳達給我們。
此刻，各位的心意，對於正在跟黑暗抗爭的我們來說，是無可取代的依靠。
在現在的這個瞬間，醫院裡依舊有著正在命懸一線，掙扎著想要握緊生命希望的伙伴。
也有因家人的生命被奪走，而沉浸在悲痛之中的人們。
現在，還請各位給我們一些時間。
京都動畫，從今以後依舊會為世界各地的人們，製作孕育夢想、希望與感動的動畫，為了能讓全公司職員們實現他們的幸福，也為了能對社會與地方作出貢獻，也為了在危難中向我們伸出援助之手的人們一起，拚盡全力奮戰到底。
株式會社京都動畫 總代表 八田英明

最近愛上咗聽電台
但好撚柒閪柒卵柒春食數據…

有咩方法可以係iphone聽電台無咁食數據？

買收音機

返工聽太顯眼，要可以連去藍牙耳機嘅

咁咪唔返工聽

射波聽

聽咩台

香港電第二台

有咩聽
我返早聽903

8:00~10:00聽第一台嘅千禧年代

10:00~13:00聽第二台 瘋show快活人

13:00~15:00聽李志剛

15:00等收工

如果唔係嘅話好悶

55

好熱

聽電台會食數據架咩

你用咩嚟聽…

我無用手機聽 只不過我係到諗聽電台唔係較AM FM收大氣電波架咩

就溶

我用app嚟聽

咁咪唔好用app聽

原來貓會咁叫…

好似bb仔d聲咁

屌佢又唔早d掛…

又要人咁早起身，臭貨！

係邊個發明返工
比我知我一定打死佢

有無人帶我細ac打魔蛇龍

無

新界北部水浸特別報告

香港天文台在7月31日下午8時25分發出之新界北部水浸特別報告。

新界北部，尤其是八鄉及錦田一帶，正受大雨影響。在過去幾小時，該區錄得超過110毫米雨量。

新界北部可能受大雨影響之市民，應採取適當的預防措施，以防止水浸可能引致的損失。大雨可能引致山洪暴發，市民應遠離河道。鄉村附近若有防洪警鐘，村民亦應留意。

呀墳係唔係到

好人好姐點會住牛屎地方

游緊水

落波要返工

咁你要開始準備返工

我好鍾意返工呀
唉
原本聽日都休息
捱到咪多一日休息

花紅並不是免費的

牙曉都得罪人

搞咩...

因為台主

無啦啦有cc台d人走入嚟…
係又屌唔係又屌，又貼文宣洗版
真係唔知好嬲定好笑…

我出去就一定要開post話比全世界人知我有出去？
我唔開post講就=討厭政治，活係自己世界嘅毒撚

另類分化…
先迫人表態令人產生討厭嘅感覺，繼而令人內部分化…

我都差d中計

其實井台主係乜水

請google: 井台主/#台主

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

光復香港

林鄭下台
我都有遊行㗎

啲過街老鼠唔需要知佢係邊個喇

我呢啲新會然google完都唔知佢乜水

大雨到...

牛屎佬

游水返工啦

改圖？

井台主=動物台一哥

仲有站務台

蒲公英

好撚賤

WF過左 又睇岩幾隻膠想買

有錢就課金比612啦
我早幾日收到四千蚊都all in咗

同步進行

要all in

I miss Japan……

做咩錯過日本

飯都冇錢食仲allin...

我請你

俾返個屎忽你

你唔識英文唔怪你

no need，thx…

幻彩fing香江

有無人電視收唔到香港電台？

搞咗一、兩日都搞唔到

共產黨打到嚟

搬屋

香港九龍新界無得避，搬去邊

大西北獨立咗

唔住牛屎地方

The 網更新左d 10周年貨。
Hea到

TBS

掛畫同鎖匙扣…

舊圖重印當新貨
幅掛畫都仲要幾貴

照買佢老母！

墳巴有冇多隻p5狼

冇

啱啱出異型嗰陣換晒

P5出嗰陣冇刷到而家好後悔

Btw Champion隻水橫爆點組好

rich

我都度緊 好似仲多選擇過暗隊

合力全力創造，踏著愉快的路，一起歌唱創前路，明天鋒芒將必會更露

下星期出左夏日pool應該有多啲選擇

會啦 水暗魔女 水著孖妹 etc

慎二x4

水I 青契 琴龍 水巨人

三文魚

慎二

招技做乜咁嘅

繼承用

玩住單車先

泳裝pool可以pass

好正喎

魔女可以直接換
其他又無乜特別

嗚呀

你係咪開始鍾意男人以外嘅生物

我討厭人類

Lm

明明大家都係女人…

小弟今日生人 想乞句生日快樂...

日....

生人快樂

生人快樂
今日先知卡卡西係女人

仔定女

卡卡絲

開台台主

收到風佢去左轉泰國做手術

受唔受溝

呀曉

happy birthday

btw 有冇人睇咗天氣之子

正常發揮

上咗啦咩

優先場

殺龍巴絲

遲啲先算啦

有冇人想討論劇情

睇2145 U記場?

想睇

d人講到咩7日21刷…
有無咁痴線

我覺得其實ok,不過有d短處一睇就見到
但係整體我覺得唔錯

又遲咗
生日快樂

@墳巴 水著暗魔女1隻夠唔夠？

應該都夠

換左隻 即刻玩下可可隊先

明明話出核彈都唔割原來得個講字

要時間嘅
講易 一做起上黎就唔係個個接受到

佢哋未食過催淚彈先咁講

屌你老母

芝士漢堡

芝士撈丁

屌黑警老婆

你想搞分化?
錫春袋都唔割

聰聰春袋交比你了

【京都動畫縱火案後續更新】

京都動畫的代理人律師桶田大介表示，京都動畫接受外界捐款的銀行戶口截至8月2日下午3時收到近6萬2千筆款項，總額約16億2千多萬日元

當中1萬日元以下的捐款有4萬8854筆、1萬至5萬日元1萬171筆、5萬至10萬日元2176筆、10萬至100萬日元641筆、100萬至500萬日元31筆、1000萬日元9筆、3000萬日元和1億日元各一筆

另外Animate的捐款截至7月31日為2億4903萬

好多好心人

hi

我冇嘅

要更新…

更新app

唔見有更新

做乜鬼

缺加蛋應該點做

抽神up

而家都冇

加icon好好玩

賣倉啲297

嗰啲唔賣得

點整

testing

你upload 圖嗰到有得揀

用得五隻寵
你要咁多做乜

得100體點拎86萬經
想衝700lv

異形

打唔到

仲未過普通異形？

雙針都未過

其實唔難

Carry me ok?

咩隊

你吹龍我龍刀？

Ok?

渣ga

你開

我打到三針點開

下 我諗住幫你過三針
我開咗

原來mugi開po都有好多正皮

咁急入下一關做咩 仲要開技
好啦 有6粒又唔連埋消

唔知下一關係咩唔緊要呀 但你都唔好封住覺入呀

我成日都係咁
carry多次ok?

6525 4740 be careful!

點解叫極都唔pass 殺唔死點算

一場900,000經
我愛墳巴

有叫咩

臨尾係咁俾nice咪叫緊

原來唔係話我勁

點解冇渣ga button

不如開個discord玩P&D
咁就無溝通問題

電話用？

用電腦啦

U開

變態小毒男同屁姐都唔見咗好耐咁

我無嘢講，我要見律師，我要去醫院，我要投訴你

失蹤人口越黎越多姐
沒野嘅

天佑香港

墳巴同mk 有冇4565,4542,4495呢三粒希石

換下素材

你開？

開左

一次過可以開晒三樣

少用個交易系統 而家再開

原來我冇水玩具龍嗰位開唔到 嗰粒要你開

開咗

謝carry

維護 矛得轉珠

手震未

有啲想自殺

維護完！

中咗暗咖哩同太陽仔

水時 暗乜爵物爵 暗龍刀

公平咩

多隻風神做印花

邊個要我親友

男定女？

女人
唔啱你

你都加左我喇

女人我要

我重有個細ac

咁你玩pad先可以加你

@John
電結他要咩弦好

水暗魔女好好玩

睇習慣
我懶唔換咁多線會用elixir 依隻線有隻物料係條線表面 條線沒咁易生鏽 但會影響左個tone 睇你介唔介意
有d人鍾意ernie ball 我以前都係用依隻 手感好d 但我手汗多 2個禮拜左右條線就打柴 正常應該一個月左右換差唔多
daddario d線好似係比較軟身 有人鍾意我就麻麻地
其他沒乜點用過了

抽唔到
準備用龍刀去換

我支木結他就係用你講嘅第一種
兩種結他用嘅弦通唔通?
通嘅話我買返一樣就得

唔同
包裝有寫 木結他我都係用elixir

啱啱終於睇咗天氣之子…

好睇？

好睇 已2刷

題材尚算新鮮，但係劇情無咩特別，完全睇唔出青春獨有嗰種青澀味，有好多樣都輕輕帶過要有足夠嘅專注力同理解力先明白某d位，由其結局過於平淡應該要加重描述兩人嘅感情

ED完咗之後諗住會有少少放甜/後續嘅故事，但可惜無，如果唔係嘅話可以比觀眾有足夠嘅遐想兩人嘅生活

7/10

算唔算劇透

邊個
Block咗

美xx

屌 想講我又驚劇透

咁都透到…
你識超能力？

下星期先

首映場送咗咩俾你
btw 我仲以為優先場有野送點知冇，到首映先有個file送

我唔係首映埸…

5點幾係寶琳睇

btw，寶琳mcl好撚垃圾

講！想就做

害人不淺！

今朝有一下念頭想係戲院門口大聲同friend講劇情

會比人圍

應該會比人擺上連登公審…

用4重[member ][/member]咪唔會劇透到我地囉

通常會手賤

淨係你姐

其實搞緊gag

即係又sad end?

請購票入場

唔係裝修咩

仲以為有劇透睇

識去一定去porncorn

買個燒味飯去豪華睇啦，睇完去廁所又可以睇下場

有冇手足有睇PSYCHOPASS個劇場版

乜出咗咩

想要seed…

依兩日熱死人

d風熱架dklm

出咗 係fb見到

又曬又熱又焗 行一陣就脫水咁款

空氣又差

共享中國人嘅榮耀

想移民去冇夏天嘅地方生活

Go北極

要幾錢

8萬可以住1個月

咁住其他地方算

北齋

我依啲肥佬夏天好辛苦㗎

原來你都係肥仔

肥仔
肥佬
個肥佬波同肚腩the落嚟,啲汗就係入面醞釀成日
有時會有一套生態係入面

好辛苦㗎
唔好再笑肥佬

肥仔

你都係

我瘦底

圖?

ID?

我急不及待好想玩玩了

跑完1000km

記錯，原來係10km

主能夠

主撚狗

落地獄啦

我知他撚狗

我都都撚狗

我想撚狗了

做港豬好了

卡卡豬

廢中卡卡

Me中學雞

u廢中

Me想做廢青

我無野講

我焦土派

我想放暑假

唔係ing緊咩…

另一個呢

係可以做廢青嘅正常暑假

兼職廢青，1~5做廢青

其他日子就

言葉之庭超級進化版

好撚好撚好睇

有無人同我瘋狂討論

依個唔係重點
好耐無見過係用人物描寫令人鍾意個角色而唔係用外表令人鍾意

二刷預定

有無人同我假結婚幫我移民

唔好逃避，要面對

你點陪返隻眼俾人

階段性勝利

比d掌聲自己

走啦垃圾

好惡…

起佢底睇下邊知惡先啦

平等、博愛、自由

我唔係大愛撚

屌你老母臭狗 入嚟俾人撳住你老母係床起勢咁抽插呀？

特首林鄭月娥像個巫婆又胡言亂語了，前不久說了句壽終正寢，結果李鵬兩腿一蹬死了。現在她又說要出現經濟海嘯，江澤民一聽心裡一涼，完囉，該輪到我囉。

政治真係一日都厭長…

人生都係

香港需要一個山口二矢

但你避唔開

係…
就算視而不見、充耳不聞、緘口不語都無可能獨善其身

係需要你去救世界

ing

希望結局唔會係來自新世界咁

38頁

我無嘢好講

一定唔會，放心

eva咁

一齊死都唔錯

no

你變橙汁，我同明日香bb一齊

竟然唔揀朱薰

留比你

有心啦

點解有沖田
炒晒廾

車

Deja vu

下個po邊個開

沖田+melt

U

就u啦 咁得閒

贊成

agger

有樣野一直都唔明
有無k-on博士解答

點解得ふわふわ時間有MV其他無

Singing都有

Singing係Ed

都係mv啫

但係作佢係劇中歌喎

NHK垃圾男主垃圾結局
小岬係唯一看點

嗰陣好似係開始彈野冇耐就冇啦啦插咗條mv入去？
其他歌都係就咁影住佢地彈野唱歌

第一首表演嘅歌掛

換唔換花梨好

有咩用 夾tifa?

而家好似嘛嘛 係咪玩zeta好啲 定係換新火嗰隻用黎入墮龍好啲

墮龍入omega隊又得

諗諗先 過一兩日睇下啲人點玩先再決定

唯有咁解釋

北齋有條女
刑部gay有老鼠
SM女皇有兩隻狗
全部都四星角
武藏無fd就五星

白槍有兔仔
莉莉絲有企鵝
沖田無fd

沖田有我

你痾篤尿先

睇下邊個誤中1001

我開吧

台主親自開返post

詢眾要求

部長係咪鍾意短髮

818

推吧

光

復

香

港

時

代

革